有口罩多既, 係咪應該捐返D俾黃色區議員.

成立黃色民生圈

拎十零廿個，美其名禮義廉派，引班廢老同支那狗排一餐
然後等佢地屌政府